又俾女放飛機

屌 我而家係咪成為左個兵呀。揮之則來呼之則去？

果次睇醫生 醫生點講？

仁哥 分手吧 看到你的帖子 感覺你談戀愛談得沒了自己耶

我都差唔多
又俾女打飛機...

婚手哥注意保暖喔

你肯醒未？

我已經迷失係呢場戀愛遊戲中

佢講係因為今晚有媽咪陪佢,所以唔出得黎,所以我原諒左佢

情難自禁

畀d 信心自己，大大力溝佢，目標係溝到佢由放你飛機變成幫你打飛機

Your face your